大家嚟鬥網速細

100蚊一個月，儲值卡嚟

低到我覺得貼出嚟會畀啲朋友知係我

家用寬頻

3HK 每個月比238得5mbps

室內街市最入接收緊Band3(1800Mhz,10Mhz)4G超級慢,反而街市在中間先有十幾M速度
ps:158蚊一個月上台

咁樣係咪叫好細
但係喺街睇YouTube Netflix 好清好順
一直唔明點解